[置頂]1118 黎明行動

手足
聽日要繼續話比個垃圾政府知我地係唔會投降
出唔倒救埋大嘅仲有4個鐘訓
0600黎明行動 罷工 塞鐵呀

又塞路塞鐵 到時手足點出黎支援 ？ 唔係個個有車。

黎明行動救poly

西隧東隧呀

而家開始啦 出油麻地、尖沙咀
去到poly就去附近睇下救唔救到人啦

救救poly
努力左一星期唔可以就咁認輸

岩呀

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

出到嘅宜家出
出唔倒黎明行動2.0呀

打緊 準備打到聽日 好撚攰

加油
你並不孤單
聽日黎明所有香港人坐頭班車出嚟支援

聽朝出嚟呀
有無人啊

推

救救poly
一齊出嚟呀

求下大家罷工
香港人 報仇

西隧東隧

求下大家堅持
黎明來到 要光復這香港

搭頭班車返工
大家抖夠了